到底還可以做什麼？

一班白衫爛仔打鳩同路人時，班警狗可以轉身走左去
經過今晚，小弟真係灰到喊，嬲都冇力
又同唔到家人講，呢晚真係冇可能訓得著

幾位烈士，很對不起